會員 連登主義post 露點圖

其實佢仲係青頭仔黎
我係佢女朋友 唔係好親個隻
佢有陽痿個D唔好講啦
佢買壯陽藥個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係處男
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經叫雞唔反閪皮 含撚含埋包皮